有冇人返私人公司工，份工好穩下，可見將來應該唔俾人炒

第一份工係，但一早冇做

咁穩做乜唔做

公用事業唔知計唔計（半私人），但係岩岩轉左

兩個fg唔識做你d野

狗

點解呢段時間都可以轉工，咁勁

做狗好

九成人工奀

做公司唯一既it 狗，d code 全部用唔同language 寫勁難main 年年加人工留你

ok you win

呢d工正

幸運姐而家日日淆緊試用期

我已經係condom
做政府工好過

有，我個牌同經係公司用黎接政府project生意。

基本上,我仲重要過間公司。

曾經以為係好穩，做左超過八年
有一日突然醒覺炒左老細
之後聽返同事講我走左唔夠半年個老細就無做成team摺左

Ps.間公司唔止一個老細，行唔同project，好少可會調人黎用

巴打做邊行

因為兩個fg做唔到
如果你做左幾年野或以上，仲停留係做緊妹仔野，只係做得比人快，咁你都好失敗

老細係咁架啦
永遠用錢控制人
唔岩咪炒
反正人好易請過

做野太單一簡單，學唔到野